【唔知開係邊好】日本電器詢問

如果件電器 電源入力係AC100V，
而佢係用外置火牛叉電，咁我理論上係咪搵個插得入而又係AC220V 50/60Hz 既火牛就叉到電？

input 要220v

output要同個件野岩用既電壓 如 3.3v 5v 12v 接頭先岩用

咁理論上應該鴨記都配到啦

你唔睇W數架?

220入100會爆炸

佢咪話咗換過隻牛囉